有無porsche tg 谷

係連登搵極都唔見有
Bba 同tesla 都有 係無沒子

做乜9負皮

有Mclaren tg group

我拉利都想入Tg Gp

因為揸911嘅睇唔上揸cayman/boxer嘅
揸cayenne 同揸macan又係兩種人

連登仔搭火車地鐵

揸麥奸就入Audi Q5 group啦

又合邏輯喎

718 可以入咩gp 好

入911